沙田第一城河景樓王大跌價，比同類成交3個月跌280萬或21%

沙田第一城河景樓王大跌價。美聯黃錦瀚表示，屋苑14座高層A室，實用面積819方呎，三房間隔，剛以1,048萬港元易手，呎價12,796元。單位望城門河景觀，屬最優質戶型，該盤史上最高價的兩宗成交亦由同類型單位錄得。

其中，今年8月初售出的第13座高層A室，面積及座向與上述單位完全相同，當時作價達1,328萬元，至今仍是屋苑最貴成交個案。另外，15座高層A室在7月份以1,300萬元易手。

換言之，剛售出單位對比高位，短短3個多月跌價多達280萬元，差幅超過21%。

等多幾個月買間3房爆機

爽

("單位望城門河景觀，屬最優質戶型")

其實城門河有咩咁優質

夠臭

跌夠兩成班AA 狗仲唔出黎搶

沙田咁臭，唔計

個景真係幾靚，話臭啲人根本就冇去過

城門河都叫臭，荃灣西嗰d叫咩

過千萬，唔計啦

十年前就係

沙田咁多大陸人，唔計啦緊係

我唔理臭唔臭 總之就唔計啦

沙田臭河唔計

趺既唔計

其實城門河唔臭好耐
將軍澳都好左好多

咁唔臭嘅唔計

280萬
一個月要供多幾多錢?

自住唔計

靚唔靚真係見人見智
建築物 植物冇特色
條河道拉到直一直

又話減嘅係劣鳩盤優質盤唔減嘅

臭西

呢段okay咋，近大圍一段仍然係臭到嘔

呢D叫拋磚引玉，專家果然食開屎